見到呢個post既dse雞祝你地入ive

唔好呀

推

DLLM

入左此post者穩入JS1204 CityU Cs

電腦科學電腦科學鏗哥

asshole

Ching ho ball